[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1159)

Cls樓主

Dllmch 樓g

慢

慢到

00:00 5串16 全半大 有冇得諗

你ON99999?

懞撚

終於爆

0:0

今日好撚多狗

針左十口 入唔入錢好

今晚冇乜波岩買

屌爆sowon個西

抖抖先 過兩日再鋪草皮

幾時買都舖草皮

早買鋪多幾塊

琴日買馬舖左二千銀草 之後信個frd話阿特蘭大聯100% 又舖一千

有場99%

為沙田馬場出一分力 可能第時塊草幫我kick跌隻大熱俾隻冷馬爆出

想g

今晚賺返哂

河床12m

岡山好大雨

賭場撚狗日

Missed

5K變左性?

普仔全職連登

On call360小時

唔夠膽再買半大
驚好似琴日咁瘋狂fake

系 好撚ON9
個個POST都頭十覆

收左連囝錢

U on777777

怕什麼

今晚個野壞左波

挪超係咪派錢。。
半大2.8 倍

淨係買左a米半大 再買左條6串7 意甲半大 點知屍都收唔番

尋晚下體半細派錢 有無買

屌你老母

單頭a米先啱

WANT G

Slow

佢搞唔搞gay

D狗好煩國唔國

我屌你屌佢老母

屌
就係u

Siu4 半大只需幾分鐘

我屌你屌我屌佢老母

食炸糊要賠3家

聽你講早啲訓 點知訓醒收錢

日清巴 收完工同同事打邊邊
無時間上水

Y隻狗咁細

我針了

你今晚出水plz
半大下體會都比你中到

...,,,

[/*]

萬夫莫迪 啊婆都識買

挪超5x1主其他

成班女上遊艇 之後出公海相睇

1001

點整大隻狗🤔

難啲

劣下佢

一鋪巴

0000 串哂大波可能有錢收

笑左出聲

隻狗真係幾好玩

玩炎左

等收錢 冇得輸

報左驚

十二點先有波

[國際自殺大都會] 20小時內8人自殺7死1危胎

賭到針哂

記得買完半大 12點去沖涼

睇左一排，真係犀利，明明半大全大仲難賭過日假，竟然冇人講一蚊唔賭半大全大

代表咩

因為賭親嘅人全部都已經jump左

因為半大黨係不滅的

訓了 88

宣傳下

日假半大先好玩

屌曬你兩個老母

噚晚jump到想死，有無80%水

我屌你老尾

耶撚食屎

電視有劉心悠半祼

老女人

Photo

04角大

和味濃

想要gif版

Gun

基爾角大

挪超3x4
候格辛特
莫迪
利尼史特朗

跟高蛇心水了

狗會無膽開

成個媒體模式都係狗

出咩

莫迪半大 穿 艾 bo 半大

拜仁全大
國米角大
04半大
下體會半細
冇窮人

場場allin

又唔見你出飛

今晚波 被狗賭

智巴 12點 有咩心水

挪超試試水

G chi

死臭基

想問問一鋪巴有冇見到我上個post回覆
唔好比冤枉錢政府

莫迪
波杜
洛辛細
奧特
暫時係咁

1150準時見大家

留名

白蘭恩串咩好

好似好鬼 有乜埋由平手

1002

1003

1004

巴打試水都買咁大

1005

1006

cash

都有啲信心先會出

條友真係唔識架喎

未臭係

1008

100

1009

智巴

唔要一關揀邊場好

盤我唔識

咁我跟200玩下你d半大波先

巴打唔買洛辛堡果場？

半大黨人強馬壯

CLS

唔貪心 小小地跟智巴條3x1算

美c加入半大黨

今晚狼堡點睇
全世界開緊受讓盤
佢輸一球都護到級但生死戰應該又唔會咁放鬆

買莫迪撐已故賭仔

邊條

基爾神經刀黎
可以大炒人 亦都可以比人大炒

莫迪大船？

好似買大最穩陣

心靈投注
雲希姆
哥登堡

有冇手足

有支持有鼓勵？

今早紅牛6x分鐘入左no goal，力頂40幾分鐘，應該有啲運

美斯巴出水未？

7x120

精神

甘消極？

四大高手仲未出現

尋日ac半大 4.5 thanks

召換波台總司令星巴

第二場同路

巴打 跟你
有冇半大重心

想要狼堡

莫迪
哥登堡

全細練心 勇敢

特林素，奧特，雲希姆 半大

六七場挪超竟然冇一場有即埸

大注我對家

一打開全部圖 勁撚多隻狗係到跑...

有無人想要首期重心系列

500輸淨50
跟左智慧蛇條半大，希望可以再起機

第4場 2.5s？

Chok 下chok咁

你個首期剩幾多

你要左咩

2x1 定3x1

有冇同路

莫迪 同 高登堡

1 接納
5551 波膽過關 2x1 足球過關 2x1
星期一 1
侯格辛特(主) 對 洛辛堡(客)
波膽
0:0@10.00
星期一 10
基爾(主) 對 禾夫斯堡(客)
波膽
0:0@12.50

覺得呢兩樣野會細，搏下

負

挪超平注好喇 唔好大注轟

兩場屎半大

洛辛堡

經過近兩個星期教訓就係
個個都買大避左佢最好

智慧蛇我有冇得再起機就睇你d半大

同路左 咁唔買啦

一齊贏

侯格辛特[0/+0.5]

千奇唔好買侯格辛特
救得一個得一個

候格100%

上面

又話候格100%
又話千其唔好買候格
想點

羊

有冇利尼史特朗同路

無出lord ben點智買洛辛堡
見到飛數都識買

希望今晚可以中哂，唔想又差一粒

候格 白蘭恩 要了

美斯條7x120 買左幾錢注

買半大 半大大船即將開出各位記得上船

唔重要
總數點都幾萬

洛辛個盤同尋日阿特一樣

十蚊注

智巴2x1邊場最重心

阿特食屎狗 12m 都唔入

重注雲希姆半大

阿特蘭大食撚屎

基爾半大

特林

呢鋪我要候格了

琴日輸半 都唔洗斷ac -1 過關
諗住絕殺追和

All in

2x1

食緊

叫緊

史達比克大 -3

利尼史特朗全大x哥本哈根盤 重心2串1

莫迪 候格

屌你老母 報左驚

侯格 基斯 辛迪 史達 全大4x4
最好半場就開哂大

海外巴打？

跟左智巴,琴日輸哂

巴塞半大累死人

係，hk無開哥本盤 ？

4x4

挪超啲波好飄忽

gun

sorry
巴塞半大咁低水。。。 唔抵

仲有場重心 辛迪夫佐特全大

6 場都有諗過

入左3.5k 貨

美斯巴 7*120 太消極。今晚不跟了

改左炸糊 呢個名 今晚注定都係輸

好耐無中哂x1

各就各位
準備個野響左

無呀！自己玩啦

全大都中晒伏輸2K係角大回返D血

警剔自己唔好咁快開心

佢十蚊注。。 等於我地幾豪子 唔係咩錢

洛辛仲落緊 就黎落到同阿特一樣

對家2場

大蛇要左咩?

盤不了

樂身保無中堅賓

美斯出咗了 上面有

我玩

要左半大不了

莫迪 100% 唔中問我拎返

狼堡x銀河對家

邊兩場

洛辛堡半細x雲希姆半大
有無同路？

GoGoGo

GUN

候格辛特
基斯迪辛德
雲希姆
史達比克

半大已死

冇咁快丫?

叫定先 jump

唔係跟智巴輸哂啊

係自己手多串左巴甲半大

點知4場0:0

買唔切 針

壞壞地

挪超逼害半大可恥

所以有時我會買十蚊串三場0比0

小心和波

不得了
又發夢挪超半場1-1 啱啱起身以為missed
差d以為gun唔切Bandai

0:1

1-0

洛辛秒

洛辛GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

快到

針得

已跟

回來了

笑撚死
準備睇佢妹一場啦

候格cup 100% 放撚心都得！

支持

壞左？

去個廁所秒入咩事呀

一直係度

冇買洛辛堡入嚟有鬼用

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術系列
（封測版1.0）

1.洛辛堡 （和波/盤）
2.莫迪 （客/盤）

只是記錄！

壞撚哂?

屌佢老母

洛辛堡咁快入

nba

屌回到咁秒入

臨開場前allin 左洛辛堡全大

學緊必發網，咁快入第一粒，感動

咁快入通常都...

做乜鳩

特林華拉入未？

前兩日日假針到仆街，希望西米巴慢慢帶到我上返去

不了0:1 完場

弱智黎

入左先PO

不了1:1半場

上500k

入未

洛辛讓人但又和又盤係乜鳩意思

預埋我得嗎

1:0

Stark GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

tony 1-0

史達GOAL

史達 1:0

你咁叻就唔使問我借啦

仲未入

弱智唔使理

所有巴打贏大錢叫明星雞

岩岩先入黎，鬼知佢咁鬼快入一粒
不過都係事後，記錄一下姐。 Sor我錯

叫雞不了曬錢

特羅1:0

Stark
莫迪
華

唔叫雞冇推動力

壞左？ 半大已死

入波未

特羅素 1:0

莫迪壞左？

捐錢係我嘅推動力

所有巴打 vs 明星雞

全部叫糊

和波又盤？

367開到半大聽日去做善事

唔洗理，我錯

齊齊做老襟

特林素黎多野

莫迪入波未

屌華拉爽手cup

乜撚野封測1.0

係呀 字就你輸 公就我贏 拎錢嚟啦

半大

莫迪
特羅
蕯普 win

半埸全部3球叫爆區

洛辛上盤
華倫入球大
奧德win
斯堡win

快d比我贏條4串1呀屌你

琴日中2關
今日中3關

特林華拉屌多球

基斯迪辛德 1:0

莫迪訓醒未

候格cup 100%

洛辛堡個場，開半細。

莫迪妹下妹下 半大已死

點解仲咁多人買莫迪

完左場?

今日挪超多和波好快有好多場都1:1到尾

全部一粒

侯格
基斯
辛迪
史達比

上呀

壞咗？

2:2

壞撚左？

問問題關咩係，想知咩原因有咁多人買莫迪囉

莫迪個場，莊家睇好主

主輸

除咗洛辛堡 其他快啲入

放water break?

頂撚住

壞撚晒????

又壞

上

半細gel 頭

辛迪夫佐特 對 薩普斯堡
史達 對 波杜基林特
大波叫爆區

莫迪半大針

半大-3

等睇你班半大盲跟黨收皮 屌老母個西樣

1關都未有

lm

巴打睇人仆街開心d咩

壞撚哂 訓得

有d人係鐘意自命清高

莫迪
特羅
蕯普 win

壞左？

唔跟咪唔跟 唔跟講出黎會型d

冷靜啲 仲有廿分鐘

莫迪個場，莊家睇好入球細。

入未呀

特林素入未

Jump

乾屍雲加1-0
爺爺又羊

莫迪同奧特入未

莫迪憑咩讓人

特羅
屎達
莫迪

今次真係半大已死

雲希入未
華拉入未

半大只需五分鐘

半大jump 壞哂

莫迪 GOAL

莫迪1-0

半大黨！平時點教你地！比啲信心！

莫迪GOAL!

莫迪GOAL

GOALLLL

莫迪Goalllll

加油

0-1

美斯巴又一叫即有

Goallll

thx gel

半大黨列車準備開出

憑先入波後被杯

講多幾次ok?

莫迪世界波

奧特足球會

加油入多粒

史達比克大波-3

全開半大咁勁

嘩..咁黑心架 無買咪無買囉 祝你逢賭必輸

一粒都冇

雲希姆

唔入就比人入啦屌

雲希姆追和未？

雲希姆針

達羅索 屎達半大未

美斯巴。有冇幾串一推介？ 買完想訓

Tony Stark
華拉
莫迪

2:0

基斯2-0

基斯迪辛特 2:0 半大CASHED

已過1關

特林無盤 可惜

Tony Stark 嗰3場學下人ok?

莫迪華拉

屌就係無串2:0果場 凸

屎桌入左 無買

美巴好勁

特林半場比多球

已過一關

莫迪有人買到跳樓 魔咒

屌半大睇數據係冇用

挪威人咁中意雲加ge
又乾屍雲加又利雲加

特林入未

已過2關

等水

無買既都開曬大

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

洛 2-0

早知要埋洛辛堡半大

候格反cup 重中之中

同路

史達得力素

差5關

洛辛堡派錢

7*120 成本太高

唉早知我買贏果邊

立即冰封洛辛堡

早知

冇買又開
真係冇路捉

壞左壞左壞左壞左壞左？？？？？？

洛辛都半大
今日咩事

無串果兩場半大左

唔入俾人入ok 史達 華拉 莫迪？

唔知

史屎唔入比人入la

洛辛堡 當我求下你唔好再入

莫迪華拉快

半大黨員既我一冇買就半大

侯格
基斯
辛迪
史達比

另外2場入未呀

特林華拉入未

雲希姆追和反cup

367半大針

jump 得
唔睇了 度下場

屎達
屎達比克
雲閪母
特羅

屎達入未啊屌你老母

2.5s針得

早知買半場波蛋

莫迪

全部得一球 針
發夢不可信

NBA未

2018仲買...

半大只需1分鐘

雲希姆CUP呀

壞了

強烈要求挪超全大波

真 壞了

半大 全jump

特林華拉腰斬左?

jump

挪超唔識賭

候格
基斯
莫迪
特羅

莫迪入多粒先喇

斬埋奠迪唔該

JUMP

閪姆CUP呀

特羅莫迪腰斬左？

唔半大全部同我斬斬斬斬斬斬

壞左?

雲希姆
特羅素
史達比克

全部都壞曬

普堡唔入俾人入啦

半大求下你

壞曬 挽撚完

今次真係壞晒

屎塔比黑 開左波味

洛森堡

屎達比克入未

史達比克腰斬佢算啦 0-0踢黎做乜

個野壞左呀

壞曬

奧特半場前比一球黎先

nba呀

特羅素腰斬左？
冇入波既

特羅落雪是咪會斬

買大開細 買細開大

開完兩場半大就唔撚響

史達比克求其搵隊入一球先啦

莫迪入多粒呀

屌你老母莫迪又要補倉

龍蝦?

跟實

咁早GEL

半大黨 收皮 ifc 集合

入未？

冇gel 記錄啫

莫迪洛辛好似
要左洛
祝然

1:0個3場快D整多粒啦

特林素壞咗呀

特林唔入畀人入啦屌

再問多次
莫迪憑咩讓人半一？

各位 大家準備好未

另外4場食左屎

壞到哭

洛辛個場太少交易

準備好針得

半大ifc號仲有10分鐘開出

壞完未

23:59 37 辛迪夫佐特 0-0 薩普斯堡
23:59 38 史達 1-0 波杜基林特

塔的士去ifc？順手兜埋

美巴睇定下場

一個一個嚟唔使急

壞

仲有7分鐘 驚閪咩

半大只需一秒鐘

跳左

成班手足排緊隊JUMP

秒Goal開唔到半大果啲真係狗黎

半大!

話知你邊隊贏，快啲入波啦

一齊叫半大 半大 半大

7分鐘就入波 假希望

屌。依家d學生甘燃淫賤

LINK?

半大半大

兩場7分鐘入完就壞左

買中場00屌

臭系洛辛堡冇買就開大波

射12m未

絕殺吧！

腰斬未？

成班on9 仲等半大 諗定半場啦

冇link 得相。好撚淫賤 不過幾靚女

依位巴打偷步 捉返佢上嚟收偷跑費

奧特比一粒先啦

辛迪
史達比

呢2場想點?

下場

半大全大已死

Bandai 已死

屌仆街咁都無半大

竟然一場都冇 挪超俾狗賭

又係得兩場施捨比狗咩

雲希姆串白蘭恩針得 巴打睇路 針先

睇好艾夫？

又係得兩關

莫迪 特羅 立即比人入波

屌你
以後淨係買半細

半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大

已死

莫迪差少少

same road

莫迪俾球證食咗一球

輸得起

平時咁撚多半大，今日就得最少開半大果4隊開半大

特林素場波已經打左電話
佢地話盡人事半場入多球

薩普斯堡
12M

跟住會狂開半大

agger

發生咩事

唉 唔想賭了

FKH 廢到

報驚呀呀呀呀

屌你咁多場剩係買中場屎達比大波0比0

可以試下絕殺半大

屌你 好撚驚一陣間場場48分鐘半大

射中內柱過白界

似係

垃圾 睇死48分鐘又入

叫番爛牙

屌你老母下場補飛了

開始進入 加時 了各位巴打準備針

差屎達!!!!

斷莫迪 屌

特羅bb

特羅素好波

屌作老母候格

半大已死，收番少少先

有冇買

睇黎個線人可靠

莫迪死垃圾半大都開唔到

屌你老母過撚咗關

過左3關

淨係買半大特羅bb

勁

莫西食屎狗

屎達

屌你老母就係買中奧特個場 得呢場未開記錄

被莫迪逼害

候治同雲希 追和得唔得

史達 入多球啦仆街

買左，串左洛辛2.5s
洛辛半2全2派你

無盤

笑左

侯格
基斯
辛迪
史達比

史達比克想點撚樣

7場開3場. 半大有2.X 平注買唔駛輸算唔錯啦

屌你屎達

特林素有冇機會斬撚左佢

候格辛特
雲希姆
史達比克

星星，有咩心水

華拉有冇可能神奇更衣室

莫迪生性少少都唔得

特羅繼續入啦

真係特林索開 我重心係呢場
但莫迪竟然開唔到

好撚嬲呀 0100繼續半大

買左雲希姆可以度定下場
根本唔識攻

利申:買左

哥登寶啦. 唔駛諗

洛辛冰封okay

唉 做職乞算

sorry 害大家針
我抖抖先

570蚊收番64 當我乞衣

屌
買中屎塔比黑大波

書包要左莫迪2.5大係咪jump得

唔怪得

ALL IN?

我都揀中左史達比大波 奧特下半場成日nba希望今次係

輸俾書包無得怨了

希望

可唔可以反底一次

又係書包...
利申冇買大波

冇眼睇瞓先聽朝再jump

白蘭恩[0/-0.5] @2.00 OK?

西米講左1點未

屌候格做乜撚野

guned，佢地唔信你，我信你

今晚02:30玩即場？

求救 重有好多數未追

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術系列
（封測版1.0）

1.洛辛堡
2.莫迪
3.艾夫斯堡

挪超下半場入爆區

2場黑塔 快大

美巴兩點繼續？

有冇計斬撚左洛辛堡

我想斬華加

艾夫斯堡

斬屎達比克得唔得

屌買錯左禾夫斯堡

11

雲希姆 我正式屌你老母

Goal!

話唔定中

48又入

雲老母GOAL

48分鐘1：1

莫迪為你好 得不到分數

星gor，我瞓先，聽早收錢

我屌 逼害我半大

48準撚時到

雲希姆 我再一次屌你18代老母

屌你老母
又48追和

逼害半大

cls

屌
點解48分鐘定律一定係我買個場到發生？

莫迪成班食屎喇

屌真係48分鐘，痴撚線

雲希母加油

真係48分鐘半大

雲希姆 我第三次屌你全家

利尼史特朗[0/+0.5]

48分鐘半大

俾雲希姆斷4串1半大

唔好咁小器啦

又逼害我條過關

劇本候克下半場禁屌，洛辛保大巴守到完場

戇鳩46 1:1

雲希姆cup佢你得架

留意左你幾日
你都幾準下

.

呢位巴
我既48分鐘定律好準

01

奧特格寧蘭 GOAL

成日俾人逼害

史達比克 0 - 0 奧特足球會 腰斬左佢啦好嗎

咩原理

祝雲希姆全隊 連球會職員班主 所有相關人士既後代 生生世世做中國人！

goal

Rc

快手NBA開大

屌你老味真係下半場先識入

日清做咩

針得，紅牌實456球

1007

都話洛辛堡俾人cup硬

999

應覺頭場會3:2

888

要左bandai